愈多記者愈好

未來香港必會有更多不同的遊行
警方，警犬的監察更加需要
同時也要報道香港人的表達自由。

所以各媒體，可以再派多啲記者去
唔夠可以請我呢。

愈多記者愈好。
愈多記者愈好。
愈多記者愈好。

打記者
推記者
目的係想嚇怕各大傳媒

其實佢地係怕記者，怕畀人話冇自由